---
layout: page
title: Bodenbanner Aufheizung (2022)
permalink: /bodenbanner/2022-aufheizung/
nav_exclude: true
---

# Bodenbanner Aufheizung (2022)

![TODO Beschreibung Bodenbanner Aufheizung Stripes](/bodenbanner/png-vorschau/2022-10-bodenbanner-aufheizung-stripes-mittel.png)


- [PDF-Druckdatei](/bodenbanner/pdf-druck/2022-10-bodenbanner-aufheizung-stripes.pdf) (1,9 MB)
- [Inkscape-SVG (bearbeitbar)](/bodenbanner/bearbeitbar/2022-10-bodenbanner-aufheizung-stripes.svg) (6,4 MB)
- [Große PNG-Vorschau (1920 × 738 Pixel)](/bodenbanner/png-vorschau/2022-10-bodenbanner-aufheizung-stripes.png) (600 KB)
- [Mittlere PNG-Vorschau (768 × 295 Pixel)](/bodenbanner/png-vorschau/2022-10-bodenbanner-aufheizung-stripes-mittel.png) (235 KB)
- [Kleine PNG-Vorschau (320 × 123 Pixel)](/bodenbanner/png-vorschau/2022-10-bodenbanner-aufheizung-stripes-klein.png) (50 KB)


Wenn du diesen Text siehst, dann musst du dich noch ein paar wenige Tage gedulden, bevor hier mehr Inhalte stehen :-)

## Originale Grafiken

TODO